［多圖］大波 啡lin 多p

話說有晚好無野做，約左個fd去體育館篤下波波

一上到去有兩張波檯，一張有一男一女玩緊，另一張就有成班細路
我地張飛就係成班細路個張檯

好喇，夠鐘交檯喇，我地見到張咁既檯

我同個fd呆左呆，不過都心諗，話唔定唔係佢地做既呢 之後就開始玩，無諗咁多
點知玩左差唔多一個鐘頭，佢地又返返黎，原來佢地book左隔離張檯再玩過

跟住就過癮喇

個桌球室唔知做乜，仲凍過殮房 我同個fd都只係著左件tee，凍都手指都痺埋
點知班人入面有個大隻仔見佢女朋友（唔知係咪）好凍，當場除左件衫比佢褸住，自己就赤膊篤波
除左佩服都唔知講咩好

另一個大隻仔有樣學樣，show晒d胸肌腹肌出黎
見佢地咁fit，忍唔住影多左兩張
［img]

跟住有條女揸住支Q爬左上張波檯，遠睇有少少似比緊武

唔知係咪峨眉派既劍法
你知啦，我黎篤波架咋，真係無咩研究
［img]

Doggy Doggy

連hehe既都有，又係既，得兩條女，點夠分
不過小弟有潔癖，要我除衫係地下碌，不了

依家d細路真係幸福 年紀細細咁識玩
大家千奇唔好推，由得個post石沉大海算啦
呢d年頭公德心唔值錢架喇

桌球天王

啡lin 唔算睇到 大波呢

大過好多港女啦

咁都睇到波

屌你老母臭化閪

垃圾樓主

鯉魚門體育館

張波台係最頂個層，d職員hea真係做咩都冇王管

驚比佢地打死

真係唔知講咩好

扑

大唔大隻先

唔怪之得果度d q 彎得離鋪

第一次去，無眼睇

樓主好運呀，遇到瀕臨絕種嘅 MK囝，真係買少見少，需要好好保育

好懷念以前d中學mk妹

其實樓主係度講 班mk會知？

留名等睇樓豬俾人屌唔即時開佢地波

鯉魚門體育館?

可能根本就係

大陸人好少會咁mk
一睇就知係香港街童mk 仔

純正廣東話黎 係粗口多左d

原本想負皮上一頁

鯉魚門

名副其實多p啡Lin

正評俾真係多圖
放心樓主，一定唔推

不過呢度d Q我2011年去個陣已經係彎

我個fd幾勁 有好多都係佢影

果度真係凍過殮房

華山論cue?

Ok 唔推

屌好7

屌你死班冇家教
當眾除衫 企上張台

此帖必火

On9架真係，係咁企上去踩踩踩

佢地仲可以唔著衫

鯉魚門五樓
成層得兩張枱撚有人上嚟睇咩
試過見到有人整斷支cue掉咗去後樓梯就算

真係無王管 但景觀唔錯

條女個post 幾好

狗仔式

唔認同
呢兩年開始 東鐵線多左好多mk 仔坐
一開口原來係講普通話既
近年d 大陸仔長大晒
開始愈黎愈多中學生係大陸人

邊到有波